「藍絲」應正名為：「異見人士」或「非主流」

同主流民意脫節既人，就係異見人士非主流

叫開佢哋反對派

反對派從來都係講少數人
撐民建聯個班以後要叫佢地做反對派

少數派

啱

禍港派